# Cortina Matrix Transparente
Este script crea una cortina transparente inspirada en la Matrix, para ser usada en composiciones gif o audiovisuales
tiene indicaciones para poner una imagen de fondo, como en el gif muestra
![con una bauhinia lingua de fondo](animacion039.png)

DaTaMaRiNdO 2020
